裕民坊商戶不滿被強收舖位危站天台控訴 市建局4hr後允安排見高層

阻礙國家發展又違反國安法了

浪費時間

照搵執達吏啦，9成9都已經拆哂，而家市民只想回憶裕民坊，唔係想見你唯一間爛鋪係度阻礙發展

又要重演喜帖街戰法

國安法去左邊

高層：再嘈，130萬變13萬

佢都算厚道 係搞就聽朝返工時間搞嘛

我feel到會有人話：「危坐要脅見政府官員有違國安。」

擺明係抗拒香港政策 仲唔係犯國安法

快啲跳啦

今時今日 仲諗住可以用呢招迫政府跪？

或者一個崩都唔賠

霸左咁多年 唔收返你130萬算偷笑

係咪僭建班撚樣？本身霸公家地方有錢賠唔知憑咩嘈

佢地七十年代霸個鋪返黎

諗住同政府打逆權侵佔

最後當然輸啦

有錢賠要感謝政府至係

警方談判隊主管黃廣興總警司親自帶領20名談判專家，包括14名剛完成為期兩周危機談判課程的隊員到場游說，期間封鎖上址對出一段同仁街，消防則在地面張開救生氣墊戒備。在談判專家連番勸解下，事主的態度漸見軟化，至下午約2時返回安全位置，他身體無大礙，及後由警員帶上警車離開。